我牙關覺得施政報告應該搞下機械人妓院

係歐洲都流行都機械人妓院好耐
美國依家都話搞緊,香港應該跟上社會潮流
特別香港呢啲毒撚又多黑社會又多既地方
搞機械人妓院又可以打擊集團式賣淫,又唔會逼良為娼
又可以處理毒撚性欲,比啲毒撚學下點同女性性交
各位手足點睇

仲可以解決人口過多

整部木之本櫻

樓主抄名

假關sir收皮啦

有咩假唔假
學校都唔會得一個陳sir啦

假架，大家唔使覆

狗都扮

新關愛座

之前有個紅字user叫祖記球迷阿古獸
差啲睇錯人

電子妓女示意圖

我id咁前 好明顯我先係正版

fgo神作 做首批試驗當之無愧
我地型月洗乜就你班街外人
應該係你地自己入坑

五毛獨角獸bb

駁唔到

飛膏狗摺返入Apps台啦

政府應該支持呢樣項目
方便用新移民清洗人種

🧐

真電子妓女示意圖

依個關蛇都幾高汁

u thought-唔識串-cliche

乜撚嘢嚟

你咁靚仔 實啱

憑你呢個紅色大字
我信你係真